{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 MTM(엠티엠) 가족호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は11:00です。 すべての客室は禁煙です。 禁煙規定を破った場合、10万ウォンの罰金が科せられます。 客室料金は2名基準で設定されており、追加人数は別途料金が発生します。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益はこちらでは責任を負いません。 入室時間以前に電話で早めの入室をリクエストすることができます。 ご予約いただいたお客様には、複数の特典が提供されます。 天然ラテックス高級寝具と空気清浄機が客室に備えられています。 高級インテリアとコスパのおすすめ宿としても遜色がありません。 一部の客室には、浴槽、ウォシュレット、70インチのスマートテレビがあります。 すべての客室に駐車の心配がなく、Wi-Fiを使用することができます。 また、Bluetoothサウンドバーが配置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "禁煙規定を破った場合、罰金はいくらですか？",
            "answer": "禁煙規定を破った場合、10万ウォンの罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前に早めの入室をリクエストすることはできますか？",
            "answer": "はい、入室時間以前に電話で早めの入室をリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "ご予約いただいたお客様には、複数の特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には天然ラテックス高級寝具と空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような宿ですか？",
            "answer": "高級インテリアとコスパのおすすめ宿です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室には何がありますか？",
            "answer": "一部の客室には浴槽、ウォシュレット、70インチのスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室に駐車の心配がなく、Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな音響設備がありますか？",
            "answer": "また、Bluetoothサウンドバーが配置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 475
    }
}